朴xx入

Apink 前兩日個Comeback Stage有無射到😍
恩地正到

G

冇

隻歌好難聽

睇唔出你都幾理性

是其是非其非

真係唔得 唔好勉強

轉左迷wendy

佢一路打呢句一路劣鳩

由迷G轉迷另一隻G

樣同歌冇關係-_-

你岩-_-